諗返起，有冇試過做新人第一日返工唔敢去屙屎？

又到轉工季節

令我回想起以前做新人嘅日子

好多時第一日返工，啲人識你老鼠

上司又驚你未慣未熟唔俾嘢你做

結果就自己死埋一邊係到睇資料

睇睇下有啲急

又唔好意思去廁所屙屎

.

.

.

到而家返咗咁多年工，真係好後悔冇去屙屎

道理好簡單

返工冇嘢做咪去屙屎囉

返日到個位都冇嘢做咪去第二轉囉

忍到lunch 先敢去屙

憑你自己實力嘅Lunch 做咩要拎嚟屙屎

第一日返工已經屙咗15分鐘屎點睇

係

後悔因為賴左屎？

太少

冇 我第一日就響老頂塊臉柯
佢好撚享受